tvb點解一定要有處鏡劇

皆大歡喜之後，高朋滿座之前明明有段空白期，冇做處境劇一段時間。
之前睇話愛回家得唔夠廿點收視，今日睇愛回家個預告話揾劉丹有咩偏食，咁都可以搞一集出嚟

利申好耐冇睇愛回家

養住班唔紅既藝員同幕後人員

低成本

你唔拍唔係仲低成本

拍咩都係咁上下, 有冇處境劇冇乜分別

俾師奶食完飯洗碗個陣聽 點知依家連八半九半都只迎師奶

唔拍咪冇收入

因為香港人生活太忙
想睇返呢啲劇輕鬆下

未睇個處鏡劇

利申：愛回家fans

sor

輕輕鬆鬆睇住嚟食下飯唔好咩
有時正劇好沉重
愛回家唔洗追都睇得明，就算唔係日日返屋企食飯都睇到
btw.......無話一定要有處境劇嘅，不過真係有佢嘅存在價值，所以仲喺度

日常生活就係咁
而且今輯愛回家搞笑咗好多
多咗後生仔做